我仲好掛住女朋友

分咗兩日手

好掛住男朋友 分手兩日

點解分

過幾日分手一年

你可唔可以搵返我我好掛住你

佢淡

女死女還左
下個更可愛

分手兩日 我知道你仲愛我 可唔可以翻黎

分手一個月 掛住佢 但佢好似已經唔想一齊

可能就嚟會分開 明明兩個相愛 但係現實令兩人分開

分左半年 好掛住佢